\documentclass[11pt]{report}
\usepackage{amsmath, amssymb, amscd, amsthm, amsfonts}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{t1enc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[magyar]{babel}
\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks,
    citecolor=black,
    filecolor=black,
    linkcolor=black,
    urlcolor=black
}

\begin{document}

\tableofcontents

\chapter{Mikrorészecskék felfedezése}
\begin{itemize}
	\item Időpont: Február 14.
	\item Előadó: Horváth Ákos
	\item \url{http://atomfizika.elte.hu/akos/orak/mrf/2018/mrf1-2018.pdf}
\end{itemize}
\input{lectures/mikroreszecskek}


\chapter{Kvarkok}
\begin{itemize}
	\item Időpont: Február 21.
	\item Előadó: Horváth Ákos
	\item \url{http://atomfizika.elte.hu/akos/orak/mrf/2018/mrf2-2018.pdf}
\end{itemize}
\input{lectures/kvarkok}


\chapter{Útban a Standard Modell felé 1.}
\begin{itemize}
	\item Időpont: Február 28.
	\item Előadó: Pásztor Gabriella
	\item \url{http://gpasztor.web.cern.ch/gpasztor/mrf2017/MRF3-2017.pdf}
\end{itemize}
\input{lectures/std_modell1}



\chapter{Útban a Standard Modell felé 2.}
\begin{itemize}
	\item Időpont: Március 6.
	\item Előadó: Pásztor Gabriella
	\item \url{http://gpasztor.web.cern.ch/gpasztor/mrf2017/MRF4-2017.pdf}
\end{itemize}
\input{lectures/std_modell2}


\chapter{Alaptulajdonságok}
\begin{itemize}
	\item Időpont: Március 27.
	\item Előadó: Horváth Ákos
	\item Sükösd: 1.
\end{itemize}
\input{lectures/alaptulajdonsagok}


\chapter{Magmodellek}
\begin{itemize}
	\item Időpont: Április 3.
	\item Előadó: Pásztor Gabriella
	\item Sükösd: 2.
\end{itemize}
\input{lectures/magmodellek}


\chapter{A radioaktivitás időbeli leírása}
\begin{itemize}
	\item Időpont: Április 17.
	\item Előadó: Horváth Ákos
\end{itemize}
\input{lectures/radioaktivitas}


\chapter{Részecske és anyag}
\begin{itemize}
	\item Időpont: Április 24.
	\item Előadó: Pásztor Gabriella
	\item Sükösd: 5., 6.1, 6.2, 6.3, 6.4, 6.7, 6.8, kiadott anyag
\end{itemize}
\input{lectures/reszecske_es_anyag}


\chapter{Detektorok}
\begin{itemize}
	\item Időpont: Május 8.
	\item Előadó: Pásztor Gabriella
	\item Sükösd: 6.5, 11., kiadott anyag
\end{itemize}
\input{lectures/detektorok}


\chapter{Neutron-neutrínó}
\begin{itemize}
	\item Időpont: Május 15.
	\item Előadó: Horváth Ákos
	\item Kiadott anyag (fóliák)
\end{itemize}
\input{lectures/neutron}


\end{document}
